[Wtsapp Gp] 有無新手想一齊行山？

樓主仲會唔會加多少少人人

Hi